{
	"Relogon_Note": "The Agent toolbar is trying to re-connect.\nIn case it is not login soon, press the logoff (X) icon\n and manually re-login",
	"0": "0",
	"&Set New Values": "&设置新的值",
	"&Set New Values...": "&设置新的值...",
	"(Wave files only. Requires sound card):": "（只支持wave文件，要求坐席有声卡）",
	". (This button cannot be added)": "（不能添加/删除此按键）",
	"<Always Ask>": "<总是询问>",
	"<not selected>": "<未选择>",
	"========Skills=======": "========技能=======",
	"=====Call Profiles=====": "=====呼叫配置文件=====",
	"=====User Fields=====": "=====用户参数=====",
	"ACD": "ACD",
	"ACD Calls": "ACD呼叫",
	"ACD Enter Date": "进入ACD日期",
	"ACD Enter Time": "进入ACD时间",
	"ACD Group": "ACD坐席组",
	"ACD_ENTER_DATE": "进入ACD日期",
	"ACD_ENTER_TIME": "进入ACD时间",
	"AGENT_EXT": "坐席分机",
	"AGENT_NUMBER": "坐席号码",
	"AGENT_PSW": "坐席密码",
	"AVERAGE_Q_TIME": "预计等待时间",
	"About": "关于",
	"About Agent": "显示版本信息",
	"Add ACD Button": "添加ACD按钮",
	"Add Telephony Button": "添加电话按钮",
	"Add button": "添加按钮",
	"Aeonix Contact Center Agent": "Aeonix Contact Center 坐席",
	"Agent": "坐席",
	"Agent Extension": "坐席分机",
	"Agent Setup": "坐席设置",
	"Agent board": "坐席信息板",
	"Agent id": "坐席号码",
	"Agent id:": "坐席号码：",
	"Agent instance is already active. The instance is:": "坐席的",
	"Agent is not idle.": "坐席忙碌",
	"Agent name": "坐席名字",
	"Agent number": "坐席号码",
	"Alert Interval (Calls in queue and agent is not on call)": "间隔（队列中有呼叫且坐席没有在处理电话）",
	"Alert every": "每...提示",
	"Alignment": "对齐",
	"Alignment:": "对齐：",
	"Allow to minimize the toolbar in \"Release\" state": "允许在“休息”状态时将工具栏最小化",
	"Alternative Call Back Destination 1": "备用回呼目标1",
	"Alternative Call Back Destination 2": "备用回呼目标2",
	"Alternative Call ID": "备用主叫号码",
	"Alway on Top": "总是在前端显示",
	"An agent can be logged in to only one group while handling predictive outbound": "处理预测性呼出时，一个坐席只能登陆到一个坐席组",
	"An outbound call was assigned to you:": "系统给您分配了一个呼出！",
	"Announcement to Agent": "报至坐席",
	"Answer": "应答",
	"Answer incoming call": "接听来电",
	"Application Information": "程序信息",
	"Apply to:": "应用到：",
	"Arrange agents list according to:": "安排坐席清单的依据：",
	"Ask Server to route more emails to ": "要求服务器接入更多的邮件给我",
	"Ask for Supervisor Help": "请求主管帮忙",
	"Auto resize": "自动调整窗口大小",
	"Available Buttons": "可用的按键",
	"Available Groups": "可用的坐席组",
	"Average Queue Time": "预计等待时间",
	"Barge In": "强插",
	"Break-In": "强插",
	"Bring more emails": "带来更多邮件",
	"Busy": "繁忙",
	"Button Properties": "按键属性",
	"Buttons:": "按键",
	"CALLBACK_DEST": "回呼目标",
	"CALLBACK_TIME": "回呼时间",
	"CUSTOMER_NAME": "客户姓名",
	"CUSTOMER_NUMBER": "客户号码",
	"Call": "通话",
	"Call Attachment1": "通话附件1",
	"Call Attachment2": "通话附件2",
	"Call Attachment3": "通话附件3",
	"Call Attachment4": "通话附件4",
	"Call Back Destination": "回呼目标",
	"Call Back Time": "回呼时间",
	"Call Details": "通话",
	"Call Mode": "通话类型",
	"Call Properties": "呼叫属性",
	"Call Type": "通话类型",
	"Call cannot be picked-up from queue": "不能从队列中代接",
	"Call is ringing.": "正在振铃",
	"Call the selected telephone number": "呼叫指定的号码",
	"Called": "被叫",
	"Caller": "主叫",
	"Calling": "主叫",
	"Calls Log": "呼叫日志",
	"Calls Status": "呼叫状态",
	"Cancel": "取消",
	"Caption": "标题",
	"Caption:": "标题：",
	"Category": "类别",
	"Category:": "类别",
	"Center": "居右",
	"Changes will take effect only after": "修改将在坐席重启后生效！",
	"Chat": "聊天",
	"Chat Tree": "聊天树",
	"Chat With Agent": "与坐席聊天",
	"Clear": "删除",
	"Clear Log": "删除全部",
	"Close all and Exit": "全部关闭并退出",
	"Column": "栏目",
	"Column:": "栏目：",
	"Complete Conference": "完成会议",
	"Complete Transfer": "完成转接",
	"Complete the Conference procedure": "完成会议流程",
	"Complete the transfer procedure": "完成转接流程",
	"Configure Default": "设置默认值",
	"Connected": "已连接",
	"Connecting to server...": "连接到服务器...",
	"Connection Lost� Trying to renew co": "与ACC服务器连接中断，正尝试恢复连接...",
	"Connection lost... Trying to renew ": "与ACC服务器连接断开，正尝试恢复连接...",
	"Continue": "继续",
	"Continuous Ring": "持续振铃",
	"Control WrapUp state": "控制事后处理状态的时间",
	"Creation Time": "开始时间",
	"Customer Name": "客户姓名",
	"Customer Name:": "客户姓名：",
	"Customer Number": "客户号码",
	"Customer Number:": "客户号码：",
	"DIAL_LIST_ID": "拨号列表ID",
	"DNIS": "DNIS",
	"Default   (Speaker Beep)": "默认铃音",
	"Delete": "删除",
	"Delete Column": "删除栏目",
	"Delete Record": "删除记录",
	"Delete_Record": "删除记录",
	"Deletion Time": "结束时间",
	"Description:": "描述",
	"Destination Number:": "目标号码：",
	"Device status - out of service": "设备状态 - 停止服务",
	"Dial List ID": "拨号列表ID",
	"Disconnect": "链接断开",
	"Disconnect the current call": "结束当前通话",
	"Divert Call": "直接转移",
	"Divert the incoming call": "来电直接转移",
	"Drop": "挂断",
	"Due to licensing update you have been loged out.Please login to continue.": "授权已更新，强制退出系统！\\n请重新登录后继续…",
	"ENGLISH": "英语",
	"EXECUTE_REQ": "执行要求",
	"Edit": "编辑",
	"Elapsed": "持续时间",
	"Email": "邮件",
	"Email CC": "邮件抄送",
	"Email Enter OMS Date": "邮件进入OMS日期",
	"Email Enter OMS Time": "邮件进入OMS日期",
	"Email From": "邮件发件人",
	"Email Reply To": "回复到",
	"Email Sent Date": "邮件发送日期",
	"Email Sent Time": "邮件发送时间",
	"Email Subject": "邮件主题",
	"Email To": "收件人",
	"Email address is not valid.": "邮件地址无效！",
	"Email address or Email password is not defined on server.": "邮件地址或邮件密码\\n未在服务器中定义过",
	"Email contact has been rejected.": "邮件联系人已被拒绝",
	"Email state": "邮件状态",
	"Enable closing via the system menu \"x\" button": "通过系统菜单的“x”键进行关闭",
	"Enter ACD group:": "选择ACD坐席组：",
	"Enter Email state ": "输入邮件状态",
	"Enter WrapUp Code": "输入事后处理代码",
	"Enter agent id and password to logon to Epic Agent": "请输入ACC坐席号码和密码",
	"Enter default ACD group:": "选择ACD坐席组：",
	"Enter destination number": "输入目标号码",
	"Enter wrapup code:": "输入事后处理代码：",
	"Epic Agent Logon": "ACC坐席登陆",
	"EpicAgent connection lost": "ACC坐席连接已断开",
	"Error": "错误",
	"Execute Program Setup": "执行程序设置",
	"Execute an application": "执行程序",
	"Extension": "坐席分机",
	"Extension Number :": "坐席分机：",
	"Extension Number:": "坐席分机：",
	"Extension cannot be empty !": "坐席分机不能为空！",
	"Extension/Address": "分机/地址",
	"Extension:": "坐席分机：",
	"Failed": "失败",
	"File": "文件",
	"File does not exist.Press Yes to change the file or No to revert to default.": "文件不存在！\\n按是修改文件名或按否恢复默认值",
	"File: ": "文件",
	"Function": "功能",
	"Function:": "功能：",
	"Global Cid": "全局CID",
	"Grids": "调用表",
	"Group": "坐席组",
	"Group manager": "坐席组管理员",
	"Groups Manager": "坐席组管理员",
	"Header": "标题",
	"Header:": "标题：",
	"Held": "保持",
	"Help": "帮助",
	"Help On Log": "帮助",
	"Hold": "保持",
	"Idle": "空闲",
	"Info": "信息",
	"Initiated": "启机",
	"Insert": "添加页",
	"Insert Coloumn": "插入栏目",
	"Insert Column": "插入栏目",
	"Insert Page": "添加页",
	"Instance": "实例",
	"Invalid ID": "有效的ID",
	"Language": "语言",
	"Language:": "语言：",
	"Large Icons": "大图标",
	"Last Redirection": "上一个节点",
	"Last State": "上一个状态",
	"Last Time To Initiate Callback": "最后一次进行回呼",
	"Last name": "姓",
	"Launching the Agent application dia": "进行坐席应用对话",
	"Left": "居左",
	"Logged Groups": "已登录坐席组",
	"Login": "登陆",
	"Login Group": "登陆坐席组",
	"Login Primary Groups": "登陆主用坐席组",
	"Login to ACD group": "登录到ACD坐席组",
	"Login/Logout Primary ACD Groups": "登陆全部主用坐席组",
	"Login/Logout Primary Groups": "退出全部主用坐席组",
	"Logon": "登录",
	"Logon failed: Agent number is already in use": "登陆失败：该坐席号码已登陆 %agt%",
	"Logon failed: Email account is already in use by agent": "登录委托: 代理已在使用电子邮件帐户",
	"Logon failed: Extension is already in use": "登陆失败：分机已被使用",
	"Logon failed: Extension is already in use as group number": "登录失败: 扩展已作为组号使用",
	"Logon failed: Incompatible Server Version": "登录失败: 不兼容的服务器版本",
	"Logon failed: Invalid Agent id": "登陆失败：坐席号码无效！",
	"Logon failed: Logged on to another ": "登录失败：登录到另一个扩展名%prevext%",
	"Logon failed: Logged on to another extension": "登录失败: 已登录到另一个扩展: %prevext%",
	"Logon failed: Same agent logged in on same extension": "登录失败: 同一代理登录相同的扩展",
	"Logon failed: Server still initializing": "登录失败: 服务器仍在初始化",
	"Logon failed: Too many agents": "登录失败：代理太多",
	"Logon failed: Wrong agent number": "登陆失败：坐席号码有误！",
	"Logon failed: Wrong password": "登陆失败：密码有误！",
	"Logout": "退出",
	"Logout Group": "退出坐席组",
	"Logout Primary Groups": "退出主用ACD坐席组",
	"Logout and Exit": "退出",
	"Logout from Group": "退出坐席组",
	"Mail Account Password:": "邮件账户密码：",
	"Mail Account Username:": "邮件账户用户名：",
	"Manage the list of Login/Logout groups": "管理登陆/退出坐席组的清单",
	"Manually end the WrapUp state and become ready for ACD": "立即结束事后处理，变成ACD就绪状态",
	"Maximum number of buttons in a single toolbar line (32) is exceeded": "已超出单个工具栏可支持的按键数量（32）",
	"Media": "媒体",
	"Minimize on Answer": "接听时最小化",
	"NA": "不可用",
	"Name": "程序名称",
	"Name: ": "程序名称：",
	"Net meeting": "网络会议",
	"Net meeting application": "网络会议应用",
	"New": "新",
	"New Name:": "新页名字：",
	"New agent with same ID and Extension has entered the system": "\\n 有相同ID和分机的新坐席已进入系统",
	"New agent with same Id and Extension has entered the system": "具有相同Id和Extension的新代理已进入系统",
	"No": "否",
	"No Code": "无代码",
	"No assigned group": "该坐席未被分配到任何坐席组",
	"Notes": "备注",
	"Null": "无",
	"OK": "好",
	"Ok": "确定",
	"Open ACD Calls window": "打开ACD呼叫窗口",
	"Open Agent board window": "打开坐席信息板窗口",
	"Open Calls Log window": "打开通话记录窗口",
	"Open Calls Status window": "打开呼叫状态窗口",
	"Open Setup window": "打开设置窗口",
	"Open Telephony window": "打开电话窗口",
	"Open Toolbar on \"Forced Release\" state": "“强行释放”状态时打开工具栏",
	"Open Toolbar on Queued Call": "队列中有呼叫时打开工具栏",
	"Open Toolbar on Ring": "振铃时打开工具栏",
	"Options": "选项",
	"Order agents by:": "坐席排序依据：",
	"Originally Called": "原始被叫",
	"Other": "其它",
	"Outbound Call Confirmation": "呼出确认",
	"Outbound Call Confirmation Window": "呼出确认窗口",
	"Outbound Caller Id": "呼出主叫",
	"Outbound caller id": "呼出主叫",
	"Parameters": "参数",
	"Password": "密码",
	"Password:": "密码：",
	"Perform single step transfer": "进行一步转接",
	"Perform transfer to Agent": "转接到坐席",
	"Personal Options": "个人设置",
	"Phone 1": "电话1",
	"Phone 2": "电话2",
	"Phonebook": "电话簿",
	"Pick Up is now in process !": "正在进行代接！",
	"Place the call on HOLD": "保持当前通话",
	"Please use the email client to retrieve your email messages from the email server": "请通过邮件客户端从邮件服务器搜索邮件信息",
	"Popup on ring": "振铃时弹出",
	"Popup windows Enable": "弹出窗口启用",
	"Position Email address :": "定位邮件地址：",
	"Press Yes to accept the call or No to reject": "按“是”接听或按“否”拒绝",
	"Primary Call Back Destination": "首选回呼目标",
	"Priority": "优先级",
	"Product Information": "产品信息",
	"Product Name: ": "产品名称：",
	"Product Vendor: ": "产品厂商：",
	"Product Version: ": "产品版本：",
	"Program": "程序",
	"Programs": "程序",
	"Progress1": "进程1",
	"Properties": "属性",
	"Q_POSITION": "队列位置",
	"Queue Alert": "队列提示",
	"Queue Position": "队列位置",
	"Queued": "排队",
	"Quit": "退出",
	"Ready": "就绪",
	"Reconnect": "重连",
	"Recordin On / Off": " 录制开/关",
	"Recording File Name": "录音文件名",
	"Recording Off": "停止录制",
	"Recording On": "开始录制",
	"Release": "休息",
	"Release with Code": "休息及其原因",
	"Remove": "删除页",
	"Rename": "重命名",
	"Rename Page": "重命名该页",
	"Reserved": "预留",
	"Reset to <Always Ask>": "重置为<总是询问>",
	"Response countdown:": "响应倒计时：",
	"Resume": "恢复",
	"Retrieve": "恢复",
	"Retrieve the call from HOLD": "恢复当前保持的通话",
	"Right": "居中",
	"Ring": "振铃",
	"Ring Alert": "振铃方式",
	"Ring Once": "振铃一次",
	"Ring Options For Voice / Chat / Email Calls:": "语音/聊天/邮件振铃选项",
	"Ring Tone": "铃音",
	"Ringing": "振铃",
	"Route More Emails": "接入更多邮件",
	"Route Wait": "路由等待",
	"Run": "运行",
	"SESSION_ID": "Chat会话ID",
	"SPANISH": "西班牙语",
	"START_QUEUE_TIME": "启动排队计时",
	"Same Agent Logged In to Another Station": "同一代理登录到另一个站",
	"Same agent logged in on same extension": "登录失败：代理已登录LRL",
	"Save": "保存",
	"Save Setup": "保存设置",
	"Select File": "确认选择",
	"Select a category.Click a button to see its description or drag it to a toolbar.": "选择一个类别\\n单击一个按键查看说明或拖放到工具栏",
	"Select a default release code:": "选择一个默认的休息代码：",
	"Select a default wrapup code:": "选择一个默认的事后处理代码：",
	"Select a release code:": "选择一个休息代码：",
	"Select a wrapup code:": "选择一个默认的事后处理代码：",
	"Select destination number:": "选择目标坐席：",
	"Send Dial Tones": "发送拨号音",
	"Sending Login Dialog": "发送登陆对话",
	"Sending Login Info... Please wait..": "正在发送登陆信息，请稍候...",
	"Server Address:": "服务器地址：",
	"Server IP Address:": "服务器IP地址：",
	"Service": "服务",
	"Session ID": "Chat会话ID",
	"Set Call Profile": "设置呼叫配置文件",
	"Set Call back reinsert No Answer": "设置无应答回呼",
	"Set Call back reinsert Terminate": "设置断线回呼",
	"Set Call back reinsert busy": "设置忙时回呼",
	"Set Call back reinsert treminate": "设置断线回呼",
	"Set active call's profile": "设置已激活呼叫的配置文件",
	"Set the agent state to busy / not busy": "把坐席状态设置为忙/不忙",
	"Setup": "设置",
	"Show Help Topics": "查看帮助内容",
	"Silent Monitor": "静默监听",
	"Single Step Conference": "一步进入会议",
	"Speaker Beep (Ring Once)": "默认（一声）",
	"Start Conference": "开始会议",
	"Start Consultation": "开始咨询",
	"Start Queue Time": "启动排队计时",
	"Start Transfer": "开始转接",
	"Start minimize": "最小化启动",
	"Start the conference procedure": "开始会议流程",
	"Static": "静态",
	"Status": "状态",
	"Statusbar": "状态栏",
	"Supervisor Help": "主管帮助",
	"Swap Calls": "切换通话",
	"Swaps the call on HOLD with the Connected call": "在被保持的通话和当前通话之间进行切换",
	"Telephony": "电话",
	"The Shortcut already exists": "快捷键已存在",
	"The agent is deactivating. Please t": "未激活坐席，请几秒钟后重试！",
	"The chosen directory is Ok !!!": "选定的目录没有问题！！！",
	"The transfer could not be completed": "无法完成转接，坐席%分机%不存在",
	"This directory does not contain AgentServer.ini file !!!": "目录中不包含AgentServer.ini文件！！！",
	"Time": "时间",
	"Toggle Email state": "切换邮件状态",
	"Toolbar": "工具栏",
	"Toolbar options": "工具栏选项",
	"Transfer": "一步转接",
	"Transfer Call": "一步转接",
	"Transfer to Agent": "转接到坐席",
	"Trunk": "中继",
	"Trunk Number": "中继号",
	"Type": "类型",
	"Unavailable": "不可用",
	"Unknown": "未知",
	"User Request": "用户请求",
	"Version: ": "程序版本：",
	"View": "视图",
	"Voice": "语音",
	"Voice Notes": "语音消息",
	"Waiting Time": "等待时间",
	"Waiting for the email download to begin": "等待下载了邮件后开始",
	"Waiting for the email download to complete": "等待下载了邮件后完成",
	"Waiting_Time": "等待时间",
	"Welcome to the Epic Agent Station Application": "欢迎使用ACC坐席",
	"Whisper": "低语",
	"Width": "宽度",
	"Width:": "宽度：",
	"Window": "窗口",
	"Windows": "窗口",
	"Working Directory": "工作目录",
	"Wrap Up": "事后处理",
	"WrapUp Code": "事后处理代码",
	"Wrapup manual control": "事后处理代码手动控制",
	"Yes": "是",
	"You try to login to more groups then allowed": "您将登陆到多个坐席组，允许登陆",
	"Your extension has lost connection to the telephony system.You are now logged out of all your groups": "您的坐席分机已从电话系统中挂断！\\n您现在不能从坐席组中退出！",
	"Your extension is set to call forward all": "您的分机已设置为呼叫全转",
	"Your extension is set to do not disturb": "您的分机已设置为免打扰",
	"go home": "go home",
	"remove me": "remove me",
	"sec": "秒",
	"wkefdlkfwqr": "wkefdlkfwqr",
	"Personal Statistics": "個人統計",
	"Login time:": "登录时间:",
	"Release time:": "释放时间:",
	"Calls": "电话",
	"Queued Calls":  "队列呼叫",
	"refresh":  "刷新",
	"In":  "呼入",
	"Out":  "呼出",
	"Average":  "平均",
	"ACD groups":  "ACD组",
	"Total":  "总计",
	"Longest":  "最长",
	"Longest time:": "最长的时间",
	"Average time:" : "平均时间:",
	"ON/OFF Queued bar chart":  "开/关队列条形图",
	"Queued ACD calls":  "ACD队列呼叫",
	"internal": "內部",
	"external": "外部"
}

